{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75512&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인벨리2호점"
    },
    "text": "プールとバーベキュー場を利用できる宿です。 COVID-19による制約事項のため、客室2チームは予約が不可能であり、2家族以上の入室および相席は禁止され、バーベキューと食事は別々に食べなければなりません。 夜間は2時以降は静粛と飲食が禁止されており、基本情報では入室は5時から可能で退室は11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは不可能で、アメニティはお客様ご自身でご用意していただく必要があります。 暖房施設は電気カーペットと床暖房が完備されており、バスルーム内の温水容量は50Lです。 流し台は冷水のみ可能で、共同流し台では温水を使用できます。 駐車は1部屋あたり大体2台まで可能で、追加車両の駐車は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。 売店ではサツマイモ、ジャガイモ、マシュマロ、飲み物などを販売しており、屋外プールは7月から8月末まで運営され、天候によって運営が変動する場合があります。 ご利用の際は自由服装で、マスクを着用する必要があり、営業時間は5時から8時までです。 最大人数超過、未成年者同伴、ペット出入りは不可能であり、ご利用の際には規則に従ってください。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、その他の情報はペンションの事情によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿のアメニティは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、アメニティはお客様ご自身でご用意していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の駐車場は1部屋あたり大体2台まで可能です。追加車両の駐車は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の売店では何を販売していますか？",
            "answer": "宿の売店ではサツマイモ、ジャガイモ、マシュマロ、飲み物などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは7月から8月末まで運営されますが、天候やペンションの状況によって運営が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "宿でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット出入りは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 337
    }
}